中大果件乜撚嘢垃圾校長黎

利申讀得書小無大學學位
但個校長真係狗都不如

睇個女仔睇到喊

跨界別抗爭籌備組： 致香港人的信<You May Say I’m a DREAMER>

真係痴撚線

段狗

推

衣種人連細菌都不如